小心白衫！！！！！！！！

呢班人行為非常詭異！！！！！
完全唔似一般示威人士！！！！！！

Push

左邊果個有冇米5？

小學生

而家佢哋停咗係力寶外面巴士站，好似等order做嘢

邊到

元朗社團

推

有巴打報過

白衫牛仔褲，戴紅帶

小學生黎

[人手置頂] 和理非要人 中環築起基督之盾

求你幫手推post

腿

屌你老母，睇返先知班牛屎佬踩出中環
想搞事但冇機會